Popo你哋真係甘心？

其實次次政府出嚟講兩句野
激嬲哂啲示威者拍拍囉柚就走左去
然後你地就要受哂 日曬雨淋
仲要冒着俾人起底嘅風險
你哋唔嬲政府咩

手足都係慳返啖口水啦, 有d人天生就冇呢種智慧去諗呢d問題

今時今日重有人出呢啲廢post

依家就係睇吓有冇可能啟發到佢哋呀
佢地冇智慧去諗 咪幫佢諗埋囉

佢哋實睇嘅 等佢返屋企訓之前之前諗下都好

推

太天真，我係popo月入8萬，日日有人比我打，我會想日日返工哦

十皮一個月 又有女姦 嬲咩

我就唔信佢哋完全冇怨氣啦
如果唔係就唔會出信鬧上司啦

你估個個都有咩 一定唔係啦

不知幾爽
又唔洗行必
又可以跳下point ot錢又和味

底薪38000
接近300蚊一個鐘OT
未計有無篤鐘，散仔平均7至8皮

幾舒服都唔會舒服得過班高官啦
班高官講兩句廢話就有10幾萬入袋啦
佢哋要出去拎條命去博先有錢喎

呢啲錢都係一時嘅啫
你估之後如果呢件事真係完咗
冇人要為呢件事負責咩
到時咪又係篤佢哋出去孭飛

咁唔通佢地反政府就會舒服咩
宜家又比開真槍 真係有幾危險
裝備完全足夠

你覺得佢地會俾暗角再出現？
由佢批准下面唔洗帶number個一刻就知無仇報

爽㗎 講嘢又唔使負責任
你冇見到有popo燒親咩
裝備足夠係咪防到晒所有嘢

請注意這一篇是給popo睇的

果一個半個 真係多
冇記錯果條傻鳩係便衣所以冇著防火衫
呢D post已經開左幾個月了

依家唔係未到佢姐
你估之後啲示威者唔會升級咩
只會越來越多

良心方向應該冇用㗎啦
應該係要去怨氣方向
然後有比較
就會中啲

然後呢個就係大眾網民搵仔嘅能力啦

問題係無人知高官行蹤